部iPhone3GS用左5年想換，求推界

筆直1000

破產仲用電話，飛鴿傳書啦

破產仲有人權嫁屌你老母

屌米囉

慢撚過西都用到5年

我唔撚信3gs舊電頂到今日

唔怪得之個破產官老友無啦啦打黎問我iPhone 3GS上唔上倒LIHKG

好低質

拎名扮人刷存在感真係好撚低質

香港人有撚人權

2011年出左iphone4 仲買3gs

比透個名人喇屌

1000美金嗎？

得嗰＄1000，買咩撚野手機呀

我部3GS仲放左係櫃桶
唔知whatsapp facebook果啲仲用唔用到呢

照用啦 vintage item

LIHKG要iOS 8以上先download到
3GS上到8咩

5年咁勁

見過二手iphone5s ＄1000
5 4s大把二手